%@metapost:elmtsgeo605exo022.mp
\begin{tabular}{ccc}
  \includegraphics[scale=0.8]{elmtsgeo605exo022-2}&\includegraphics[scale=0.8]{elmtsgeo605exo022-2}&\includegraphics[scale=0.8]{elmtsgeo605exo022-2}\\
  Figure \no1&Figure \no2&Figure \no3\\
\end{tabular}
\begin{myenumerate}
\item Sur la figure \no1, marque {\em en rouge} le(s) point(s)
  d'intersection entre le cercle de centre $A$ et de rayon $AB$ et la
  ligne $\mathscr{L}$.
\item Sur la figure \no2, marque {\em en rouge} le(s) point(s)
  d'intersection entre le cercle de centre $B$ et de rayon $AB$ et la
  ligne $\mathscr{L}$.
\item Sur la figure \no3, marque {\em en rouge} le(s) point(s)
  d'intersection entre le cercle de diamètre $[AB]$ et la ligne
  $\mathscr{L}$.
\end{myenumerate}
